（世界大戰）泰拳好打d定係做gym

同我個fd賭
我就撐泰拳 條撚樣死都話做gym
賭一餐飯 大家評下理
一撚定係泰拳啦
一撚定係做gym啦

同磅數一定係泰拳啦
有討論空間？

唔同磅數呢？

同樣榜數，一樣有做Gym；
你話學埋泰拳果個點會輸

睇下爭幾多
學過幾年既話...30-50磅內都應該泰拳贏...
再多就真係唔知

打交淨係睇下邊個大力D咩
練功既人通常都有練抗打
除非磅數差太遠啦

有上台打過就知同平時打沙包兩回事，仲有泰拳係有take down 做gum除咗大隻仲有咩？

打泰拳都會操嘢操體能，重多埋挙術

泰拳贏
不過最重要都係心態 你無個種打死人既心態去打點都會就住就住

差咁遠磅數無乜可能贏

Dum dum give me gum gum

50磅其實唔係好遠其實
講緊對方完全無學過
低掃2野都跛啦...有時仲要就住佢地黎打
因為抗打能力係接近0
利申：成日打重我20kg既人...有新手有老手

老實講 無絕對 香港十個學拳 九個淨打沙包

睇下到時邊個狠

50磅等於22.6kg
一個60kg真係抽得贏82kg嘅人？
而且gym撚嘅82kg仲講緊係肌肉

一門係專門攻擊技術
另一門係專門強身技術
你話呢

認真如果唔同磅數 泰拳可以打得贏多幾磅
有冇人試過？

我諗打泰拳嘅點都會係速度/靈敏度上贏

同好似係多數打頭

Gym友冇得操頭

利申：打開鍵盤拳

無乜問題 100kg都抽過不過係好難頂
因為佢地出拳係用死力...傷害唔大...最多都係用個身型黎壓住你
同埋無學過一定會驚拳...
又唔會識擋你d拳腳...
泰拳d腳掃落去就好似拎枝鐵通打落去
你唔識擋又無練過抗打幾多肌肉都無用

平時gym開又打拳既同淨係打拳既又點睇

gym本身就係打拳既其中一部份
只係練既野可能唔同...
例如拳手唔會練二頭同胸肌

泰拳=招式 gym定心法
招式勁定心法勁？

屌那星，個post有幾多人真係打過交

泰拳：技術 抗打 體能 力量 身型 心態 健康
Gym：身型 健康 力量

同磅數絕對泰拳

打中下巴之類既要害其實幾大隻都死

反之，如果差50磅以上（我覺得勁既可以差成百磅）

就算擋到都會手震

不過如果係李小龍vs全盛阿諾

兩個都係歷史上既天材

我諗都係李小龍贏

推

打拳咪又係要做gym操體格

無討論空間 問果個都係傻

操身就唔識用身體
打拳就淨係識老師傅咁
你打埋黎 我就格開你 打你下巴 捉你左手 壓落右手 扣你氣門 鎖你到腳 咁你就完啦

冇可能唔練胸喎

講緊唔同磅

真係練泰拳d筋骨已經同做gym唔同，無練過野做gym打人果個你自己都痛，泰拳踢埋黎真係掃低幾件，你試下搵個做gym既人踢棵香蕉樹會點

未見過拳手會特登練胸

點為之唔同磅先 一個做gym200幾磅同一個140磅幾泰拳？

差唔多 一個打泰拳高手瘦人對一個大隻有做gym

。。。。

點為之大隻。。好難定義
李小龍又叫大隻 史泰龍又叫大隻

打交又唔係講緊一人輪流抽一拳睇邊個頂唔蒲
講真泰拳撚既靈活、速度、動態視力同打人體要害
gym撚點跟得上，個腦未轉到點打已經比人打爆眼/鼻啦

秦拳體能勁過gym好撚多

睇下有無腹肌啦

泰拳仔可以一拳都唔俾你打中
屈步法屈閃避都玩死你

我覺得要睇打咩環境
如果係上擂台，大家帶拳套，gym撚應該靠亂打同厚肉、體重優勢可以擋到一陣

如果係街交，大家著住鞋無帶手套個d，我驚gym撚好快會死

睇下呢單俄羅斯新聞，職業mma選手同俄羅斯世界舉重冠軍打街交，mma撚幾下打死左人
打交唔只係講體重同埋身上有幾多肌肉，仲講動態視力、靈活、速度、準繩、膽量、反應，仲要泰拳撚出手個陣係本能咁快，唔需要考慮太耐打邊到同點打，呢d位gym撚點比

Gym係指邊種先？
健力 健美 舉重 strong man ?

玩strong man 既體重100kg起跳
而且大力過閪咁 爆發力超強 邊個夠佢地黎

正所謂 一膽 二力 三功夫
力量同技術都係次要
操開泰拳既其實係贏個鬥志

個人認為 鬥志>磅數>技術

咁比抓舉邊個可以比重啲

貼埋片出黎喇

重磅

唔同範疇根本無咩可能有人兩面都贏哂
搵NBA、踢波跑最快個堆去同保特跑100m 一定輸
但你搵保特同菲比斯鬥四式混合 又係一定輸
你搵菲比斯去打nba同踢波, 唔通佢又做到球王咩

曬氣
兩個運動追求既野都唔同
做gym係求體態或力量
泰拳就速度 耐力 技巧
邊有得話邊個好
睇你追求d咩 想要d咩